痴L線 ZALORA 搵條咁既女

條女咁似淘寶嗰d？

求名

睇黎波台個個都係gay既
難怪個咩咩妹可以生存

正到

好撚正喎，你識乜呀？

個樣膠到

有冇多幾款泳衣睇下 想研究下啲cutting

隻揪呀屌你

屌過

我黎

係咪呀？想打你好奈

驚你牙？

More

師兄覺得邊啲先算令

今晚上黎深圳，死鬥

You

call埋我天上人間班手足先

牙路又想格劍呃撚含=.=

仲可以選擇尺寸
我要36D
即刻加入購物車啦

正能到

個樣膠撚到

粗重野交比我

Ig

比你屌你屌唔屌先

我屌

大陸妹對奶大到

幾正 有D拉丁妹Feel

加到購物袋

我打撚死你唔好怨
我今晚著曼城馬列斯

痴線我最憎含撚！

我著阿根廷阿古路

快打，我要圍觀同跟機

樓主打手

Yes 20蚊一個鋪

咁都上到熱門

件衫如果無波著既會點

好似班死港女咁

好想吊

已加到購物袋

tan 好撚正

假波

牙你老母

牙

學淘寶放大波妹

正wo 有冇ig

死泡菜出品嘅人造人喎

牙

對唔住大佬，唔好再屌

x2

我唔信agger路會say sor,
一定俾人hack

膊頭闊過盤骨咁多，人妖啊？

$325又幾抵屌

過夜唔知幾錢呢

正wo

正撚到！

Ok和解

$2600(上級樣 中波 有腳 18~22 港女 氣質 model 紅人價)

目測塑膠樣+假波

呢啲貨式大陸好多 但而家好似要成千銀先屌到

整容整左幾多次?

咪臭係

教訓下D大陸妹就岩

膠樣

你明明話我重正

仲有人買呢間野？初初自家zalora設計幾好 而家全部靠賣人地牌子

條頸鍊先係重點

歪既個鼻

係幾正

仲有好多

醉愛乂塑化雞

真係幾似淘寶啲圖

睇topic名都知講邊個

隻腳滑到

我

戰鬥格

膠？ 比你屌你屌唔屌先？

似韓妹膠樣，我屌 屌到甩眼耳口鼻

講咁耐 又係連名都冇

_ram_e?

韓妹?

叫世清？

屎忽係真
偏既